YouTube 戰線告急！！黃色YouTube被人針對！請求支援

首先，經過左一眾手足頭先既努力我地依家同成功對家打成平手由本身400like vs 3.8k dislike, 依家14k vs 14k

但冇理由俾對家「支共網軍」，係我地擅長既網絡YouTube戰線上同我地打成平手
所以大家快來幫手

LM

再推過

記得sub埋個channel
要捧多d Kol上位

推

再一次事先聲明，呢個Channel唔係我既！
我只係見到佢地咁慘好唔抵，所以想幫手
請唔好誤會我用意。

我channel係下面呢條，歡迎大家支持：

大家加油，依家領先700 like

唔見哂人

Like 完再share 比朋友吖

大家加油，依家領先1000 like

已like

推返上熱門

最新戰況

藍屍集中一條片功擊好似有效過我哋大包圍list咗成百個kol100咁打

應該好似tvb/東方戰線每日任務咁做?

大家加油，依家領先1100 like

每日揾一條片集中report
但又唔想幫佢哋宣傳

但點都好過之前咁話對每個藍屍kol一日report 5次
做咗幾日見又冇乜用，就冇繼續了

一個人推唔到

互覆好似話會推快d

繼續推

p牌推唔到

加油吖大家

唔係p牌嘅你地幫手推多幾下

你哋唔推唔like人哋就奮起直追㗎啦

香港網軍tg有手足做緊
但follow人數唔夠同手足唔夠積極

Push

有冇link

每日隊冧一條片

係咪嫁

謝謝

冇人推

推推

推推推推推

人唔見哂了

笑咗，班藍絲動員人嚟dislike呢條片jm9

大家加油，依家領先2000 like

仲好, 好少片會ACCESS到藍絲

原來開咗新post

真係佢地動員？

佢地去到15k個數字好似停咗咁

唔該晒咁多位手足

唔係佢地動員，點會無啦啦咁多dislike

但以佢地速度快得有D唔合理, 懷疑係用bot或者買返黎

幫我地推100k views

報捷先

佢地好似叫人report

支共網軍真係好無聊
咁想幫黃channel出名
btw睇完like完記得subscribe埋

like爆佢

支持香城

push

推啊，唔好連網上文宣都輸

手足呀
我哋一齊入去推番啲翻牆蝗入去籠到

pish